有無人煮咗好多年飯 但刀功都一pat屎咁

勁怕切親手
成日慢慢切算
見親人 摩打手咁

求安全架姐
呢啲一次都唔想失手

Sharpening a $ 1 Kitchen knife with $ 300 Whetstone
30,142,156 views

放膽D 支刀夠利就可以直接chop 唔洗鋸下鋸下(生肉除外)

戇鳩仔先信

王剛有教 佢超勁切薯仔